
<odoo>
    <template id="polices_report_template">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-call="web.internal_layout">				
                <h6  style="text-align: center;font-weight: 700;text-decoration: underline;">شروط وأحكام شركة المستقبل لالستشارات النفسية</h6>
                <br/>
                <p style='text-align:right;'>
                وضعت هذه الشروط و الأحكام حفاظا علي حقوق كل من الشركة و العملاء حيث تحكم هذه 
                <br/>الشروط
                : والأحكام الالتزامات  والحقوق وهي كالتالي 
                </p>
                <br/>
                <h5 style='text-align:right;'>
                <strong style='text-align:right;'> 1 .</strong>
                    التعريفات
                </h5>
                <p style='text-align:right;font-family:"Droid Arabic Naskh";'>
                1.1
                    <strong>  الشركة : </strong>
                    هي شركة المستقبل للاستشارات النفسية والتي تقدم خدماتها للعملاء
                </p>
                <p style='text-align:right;'>
                1.2
                    <strong>العملاء</strong>
                    يقصد به الشخص المطلوب اداء الخدمة له وهو الذي يعاني من  أي عارض نفسي أو خلافه وبناء عليه <br/> 
                    تقدم للشركة للحصول علي الخدمات و الاستشارات النفسية المقدمة منها
                </p>
                <p style='text-align:right;'>
                1.3
                    <strong>المرافق</strong>
                    هو أي شخص تربطه بالعميل رابطة قرابة حتي الدرجة الثالثة , ويكون مصاحب للعميل عند زيارته 
                    للحصول علي الخدمة <br/>
                    , شريطة الحضور معه في الزيارة الأولي 
                </p>
                <P style='text-align:right;'>
                2
                <strong>  وصف الخدمات</strong>
                <br/>
                2.1
                الاستشارات الأسرية والزوجية. 
                <br/>
                2.2
                مجموعات علاجية لاضطرابات القلق، والاكتئاب، واضطراب ما بعد الصدمة. 
                <br/>
                2.3
                متابعة الخطة العلاجية للمتعافين (رحلة التعافي).
                <br/>
                2.4
                الاستشارات للاضطرابات الشخصية للمراهقين والبالغين. 
                <br/>
                2.5
                الاستشارات للاضطرابات السلوك الإدماني.
                <br/>
                2.6
                الاستشارات لاضطرابات النمو النفسي في الأطفال.
                <br/>
                2.7
                الخطة العلاجية للمتعرضين للإساءات النفسية، والجسدية، والجنسية. 
                <br/>
                <br/>
                <br/>
                3
                <strong>الأسعار</strong>	
                <br/>
                3.1
                الأسعار المعروضة للخدمات المقدمة هي خاصة بالشركة ومحددة بالدينار الكويتي فقط.
                <br/>
                3.2
                	الأسعار المحددة غير قابلة للتعديل.
                <br/>
                3.3
                	يجوز للعميل سداد قيمة الخدمات أون لاين أو كي نت أو نقدي للموظف المختص، مع ضرورة حصوله على الإيصال الذي يفيد السداد.
                <br/>
                3.4
                	المبالغ التي يتم سدادها الخاصة بالعميل قابلة للاسترداد أو الإرجاع شريطة قيامه بالأخطار بإلغاء موعد الحجز بمدة لا تقل عن أربعة وعشرون ساعة، وعدا ذلك تكون غير قابلة للاسترداد.
                <br/>
                3.5
                	في حالة الحجز المجمع لعدد جلسات مقدمًا، يحق للعميل تأجيل الموعد قبل أربعة وعشرون ساعة من الجلسة التالية، كما يحق له حال رغبته في عدم استكمال الجلسات استرداد قيمة ما تبقي من قيمتها.
                <br/>
                <br/>
                <br/>
                4
                <strong>المحظورات والالتزامات على العملاء:</strong>  
                <br/>
                4.1
                	لا يجوز مطلقًا لأي عميل القيام بأي عمل أو إجراء من شأنه أن يؤدي إلى /أو يسبب إزعاجاً، أو قلقاً، أو ضوضاء.
                <br/>
                4.2
                	يلتزم العميل بالتوقيع على النموذج المعد لذلك بصحة البيانات.
                <br/>
                4.3
                	يلتزم العميل بمصداقية المعلومات عن كافة المتطلبات العلاجية الخاصة به.
                <br/>
                <br/>
                <br/>
                5
               <strong> 5.بيانات الاتصال الخاصة:</strong>
                <br/>
                5.1    
                	في حال وجود شكوى يتم توجيهها هاتفيا أو عن طريق أرسالها إلى البريد الإلكتروني المحدد في الموقع الإلكتروني.
                <br/>
                5.2
                	لكي تساعدنا في حل أية شكاوى بسرعة وحسب ما يحقق لكم الرضا، ننصحك بأن تقدم الشكوى في نفس اليوم المحدد من قبلك بتاريخ العملية أو الطلب أو حدوث المشكلة.  
                <br/>
                <br/>
                <br/>
                6
                <strong>6.براءة ذمة </strong> 
                <br/>
                6.1
                	حيث إننا نقوم على بذل كافة الجهد والمساعي لضمان تقديم الخدمات والالتزامات المتعاقد عليها بالشركة بشكل كامل دون أي أخطاء، ولكننا لا نضمن أي أسباب طارئة أو خارجة عن إرادتنا، ولذلك، فإننا لا نتحمل أية مسئولية عن أية أسباب طارئة أو أسباب خارجة عن إرادتنا أو أسباب تتعلق بالعميل ذاته، وعليه يتم إبراء ذمتنا من التزاماتنا بموجب هذه الشروط والأحكام في حالة حدوث تلك الأسباب.
                <br/>
                6.2
                	يتحمل العميل مسئولية أي معلومات غير صحيحه يدلي بها.
                <br/>
                6.3
                	في حال تأجيل موعد الجلسة من قبل الشركة، يتم إخطار العميل بالموعد الجديد، على أن يراعى الخطة العلاجية، ودون أدنى مسئولية على الشركة.
                <br/>
                6.4
                	يخضع العميل لكافة الشروط والأحكام التي تقر من قبل شركة.
                <br/>
                6.5
                	يحق للشركة الأدلاء بأي معلومات تطلبها جهات التحقيق الرسمية، وذلك وفقًا لأحكام القانون المقررة في هذا الخصوص، ودون أدنى مسؤولية على الشركة.
                <br/>
                6.6
                	يحق للشركة الإبلاغ عن أي حالة رغبة أو محاولة في الانتحار، أو الاعتداء على النفس على الأخرين وخاصة الأطفال.
                <br/>
                <br/>
                <br/>
                7
                <strong>	عام</strong> 
                <br/>
                7.1
                	نحتفظ بحق إكمال أو تعديل الشروط والأحكام التي يصرح لك بالاطلاع عليها من حين لآخر. وسوف نعرض أية تغييرات على الموقع الإلكتروني للشركة، ويتحمل العميل المسئولية على مراجعة الشروط والأحكام في كل مرة تقوم باستخدام الموقع الإلكتروني للإفادة من الخدمات ووجوب الاطلاع على تلك الشروط والأحكام، وسوف يتم سريان التغيرات على الفور بعد عرض أي تغيير وستتم كافة التعاملات اللاحقة بينك وبيننا بناء على الشروط والأحكام الجديدة.
                <br/>
                7.2
                	نقوم باستخدام البيانات المستلمة منك لغرض إنجاز التزاماتنا بموجب هذه الشروط والأحكام حسب ما هو منصوص عليه في سياسة الخصوصية والأمان الخاصة بنا.
                <br/>
                7.3
                	للشركة الحق في المطالبة بالتعويض في حال كان استخدامك الموقع الإلكتروني مسيئاً لمهامها، أو عمليّاتها التشغيليّة وخدماتها، أو سمعتها التجاريّة، أو مضرّاً بعملائها وبياناتهم الشخصيّة الخاصّة، سواءاً كانت الإساءة نتيجة فعل مقصود أو غير مقصود.
                <br/>
                7.4   
                	تقع مسؤولية تحديث/تعديل أي بيانات خاصة بالعميل على مسئوليته نفسه، وبناءاً على هذا فإن الشركة تنفي وتخلي مسؤوليّتها عن أي أخطاء علاجية قد تقع على العميل نتيجةً لاستخدامنا بياناته القديمة أو الخاطئة.
                <br/>
                7.5   
                	تشكّل الشروط والأحكام المذكورة أعلاه في مجموعها جزءً لا يتجزّأ، ولا يمكن الأخذ بأي جزء منها بصورة منفصلة. وفي حال الإخلال بأي بند، تحتفظ الشركة بحقّها في اتّخاذ الإجراءات القانونيّة اللازمة لحماية مصالحها في الوقت الذي تراه مناسباً. ولا يشكل أي تأخير في اتّخاذ الإجراءات القانونيّة اللازمة من قبل الشركة موافقتنا على انتهاك لهذه الشروط.
                <br/>
                7.6                              
                  	يعتبر كافة المعاملات قد تمت في دولة الكويت وتخضع هذه الشروط والأحكام والتعاملات لقوانين دولة الكويت، ويتفق الأطراف على الخضوع الكامل للاختصاص القضائي لمحاكم دولة الكويت.
                </P>
                <h5 style='text-align:center;'>توقيع العميل :</h5>
            </t>
            </t>
    </template>

    
        <report
            id="polices_report"
            string="Patient Card Pplices"
            model="medical.patient"
            report_type="qweb-pdf"
            name="basic_hms.polices_report_template"
            file="basic_hms.polices_report_template"
        />

</odoo>